頂你個肺有無咁好彩啊

點解每次想追既女仔都會有男朋友,第3次喇,個天可唔可以唔好玩我啊,我都係想同一個女仔一生一世啫,乜真係咁難咩

緣分到了 自然會有女朋友

已經等運到等左好耐

係你既就係你 唔係你既 點搶都搶唔到手 順其自然啦巴打